驚！毒蛇泡酒「活過來」 男子開封慘遭咬死

驚！毒蛇泡酒「活過來」 男子開封慘遭咬死

2017年04月10日00:00
不少人認為將蛇浸酒有益健康，印度有男子將一條捉到眼鏡蛇用來泡酒，豈料這條眼鏡蛇生命力頑強，一個月後開封之時仍然生存，並咬了男子一口，他送醫後仍然不治死亡。

《巴士的報》報導，印度一名男子阿爾塔&#183;巴沙坎在自家田園中發現一條眼鏡蛇，長度大約有60多公分，他捉到蛇後便放入酒瓶裡浸泡。一個月後，男子想要享用泡好的蛇酒，將酒瓶開封，未料瓶內的眼鏡蛇仍然活著並向他咬了一口。

家人發現後立即將他送往醫院，但由於當地醫院欠缺血清，無奈之下之後轉院到市中心去，只是當奔波4個小時終於到達市裡的醫院後，他最終不治身亡。有人認為這次悲劇源於男子無做好密封，或者是酒精的度數不夠高，才會令眼鏡蛇一個月後仍然生存，造成了悲劇的發生。（即時新聞中心／綜合報導）

妖蛇

成精

大蛇丸

呢篇上個世紀既新生你都攞出黎

以為係河南開封

虫它

條蛇就爽

睇黎支酒都幾勁

佢捉到條蛇冇咬親個下好野
仲得閒到攞去浸酒
正常人見到蛇都嚇到賴屎打三條九

印度人喎 蛇喎

希望條蛇大難不死走得甩啦
應該成精

真蛇咁好 諗起森美膠蛇酒果單

原來蛇可以潛水一個月
加唔進食一個月都唔會死

條蛇進入左冬眠狀態？

其實蛇酒有咩咁巴閉

浸唔過頭

條蛇想搵條友浸酒

因為支酒真係有料到

刑活着

其實會唔會清潔下先浸

比較想知點塞條蛇入去

諗起森美

之前都有個支那女人又係咁果單好似浸得仲耐

蛇：都忍得你條撚樣耐

我都想知

圖入面塞得咁整齊

巴士的報

諗起浸膠蛇酒

蛇冇骨 好有彈性 就咁塞入去？

蛇冇骨？

圖片只供參考下話
一條點會變3 條
btw如果條蛇有毒， 唔處理就浸個支酒有無毒架？？

台灣蘋果翻炒垃圾巴士的新聞黎報 唔駛呀

蛇有骨㗎大佬

乜唔係蛇毒入肚冇事
入到血先GG咩？
定唔同既蛇毒係唔同

求專人解答

無知真係可怕

酒精殺毒㗎嘛！

申利：9up

蛇d毒好似係令血凝固，但唔知呢單係唔係

蛇冇骨

我都係諗呢樣野

冬眠其實洗唔洗靠溫度先眠到

條蛇等左報仇好耐

唔知呢，無講佢收埋係邊

醉到瞓左掛
蛇一個月左右先食一次野係正常嘅，好似係

應該係冬眠個時捉入樽, 所以keep住sleeping mode,
之後開樽awake左佢 (鳩估)

蛇啲毒係靠啲牙注入獵物到 所以唔射出黎就無事 好似係

我來死

好想聽返

長版

短版

孫悟空火爐煉成金精火眼

支酒行氣活血

至少入面條蛇係真啦

蛇中 強者！

我都係

可能條蛇已經死咗，只係肌肉反射動作
睇National Geographic有人試過俾條斬咗頭，雪咗喺冰箱嘅響尾蛇咬

BTW，蛇毒唔入血係冇事，有集個主持自己試奶蛇毒，但講明口有傷口就唔好試

冬眠都要呼吸咖

膠蛇浸酒

膠蛇

連蛇都咁有骨氣

閉氣一個月

係 聽講係養命酒

堅定流, 點透氣

一個月都唔餓死，又無氧氣

成個男人番哂黎

我以前都以為蛇係好軟咁
直到bio prof拎咗佢個女嗰兩條蛇嚟上堂俾我地掂完一輪先知
班撚屌硬過碌鳩
佢唔想郁你成條拎起佢都可以keep住個形

之後條蛇係咪走咗？

笑撚咗

蛇毒類似蛋白質
落肚會比胃酸消化左
入血唔會

練大隻咪好岩洗

上網睇話蛇可以係水底冬眠

巴打係咪讀樂富大學

冰你老母箱

唔喺香港

浸住仲抖到氣？

笑撚死

蛇毒入血先有事
飲照計無事

咁d寄生蟲呢？

雪櫃入面最凍拎黎雪冰果格咪叫冰箱...有咩問題

上bio堂有蛇玩
葡萄

唔係叫冰格咩?

條蛇浸咁耐都唔透
皮底下啲寄生蟲應該仲係好生猛
不過應該唔會游出嚟啩

比酒浸住 冇氧氣1個月都生存到？
係浸蛇定浸水熊蟲呀

冰格唔係用嚟裝水雪冰個膠兜咩

係冰格

都市人食煎炸食物多，難免消化道有破損，食新鮮蛇毒即場表演咩叫見血封喉

唔係

郭靖

你個名

你大陸落嚟 唔係叫冰箱叫乜撚，on99咁衝出嚟㭍

How do you turn this on

It's fucking raw!!!

蛇妖

😂

叫左廿年冰箱 唔覺有咩問題
依家d人小小野都屌 痴撚哂線

痴撚線，叫冰箱又聽過，叫冰格又聽過
乜都拎黎屌on99, 真係想知佢平時叫咩

想問唔叫冰箱冰格叫咩

冷凍庫

肯撚定唔係香港叫法

所以咪問條友係咪大陸落嚟

蛇都要報復

人地講左應該叫冰格
邊個屌冰格唔岩？

呢d新聞聽過不下5次

冷凍庫唔係零下18度嗰啲放急凍食物
我地叫開雪房嗰啲咩？

由細到大叫開冰箱 屌乜撚野呀 冰箱冰格唔可以共存架咩

Sorry回post回到亂哂未check就覆
自膠一打

wiki話日本同韓國叫雪櫃做冷藏庫
Google"冷凍庫"又會出一堆台灣雪房公司網站
好亂

至於雪櫃...基本上全香港都叫呢部電器做雪櫃
(大陸叫成個雪櫃做冰箱)
但係用嚟雪凍肉雪冰嗰格呢...
wiki話香港用"冰格"
香港日立叫佢做冰箱

Google"冰格"香港網頁多數都係講雪櫃最凍嗰格
但都有啲result係講整冰嗰個兜(全名係製冰格, 多數簡稱冰格)

而家講句野都要搵埋出處示清白 痴撚線

餐廳用成間房咁 應該叫雪房？

整冰個兜我叫佢做冰模
不過通常無視佢
一般屋企要整冰唔用個兜可以用咩

屌要嗌交離題自己約埋死出去開post 講喇屌你老尾

屈蛇

你拎開蚯蚓當蛇

一個雪櫃不嬲都分開雪櫃（唔結冰嗰格）同冰箱（結冰嗰格），等如香港人必定分開地鐵同火車咁，反而係小朋友先俾人同化咗

不嬲都係叫冰格
不過都聽過有少部分人叫冰箱
係咪俾大陸傳染就唔知

鬧人講冰箱有問題個條小朋友我屌你老母臭西
冚家斷雙腳啦死弱智 阻撚住我睇Post